本人現在強烈譴責73X路德圍等車既人

屌你老母幾班車明明大把位又唔撚上
條隊長到乜咁
前排d撚樣又唔上 後排想上又唔知有得上
你唔撚上就重新排過啦！屌你老母！
等左我幾班車

73X唔經路德圍

此post已完

坐開 真係唔經